公司死都唔wfh瀨嘢有無得告佢

假設我獨居 淨係返工先出街
買乜都靠delivery
用紅毛泥塞埋廁所既渠

你做清潔保安點wfh ar?

我都無
落街買飯都大把人排長龍

文職返office呢

問勞工處

你驚呀？恐懼到你呀

恐懼撚驚咪辭職囉

你有證據證明係返工染病咪得

係唔想你可以訓晏啲，係唔信你喺屋企真係做野呀，係唔想你收工唔使搭車返屋企呀，就係咁閪呀，吹咩

我無嘢講

醫院office都冇啦

文職 無wfh 做冬 平安夜 除夕無早放
Fg

咩工嚟
幾錢人工先

系工10k 5天工作

生命值硬接

中銀前線無得wfh

但其他bank 就有

抵死中支狗